炒股同戀愛一樣都要止蝕

見唔對路就好走了

比喻FAIL

你戀愛會低買高賣？

咁就慘啦
愛情，我從來唔set止蝕

鍾意長揸定短炒

想長揸
但買親都係老千股

贈你4個字，本多終勝

輸淨少少

咁算啦買公用股收息

係啊，除非隻股好有實力